咪撚再覆d 假膠 , 甜post , 咩鳩女友post, 推行動post

咪撚再覆d 假膠 , 甜post , 咩鳩女友post, 推行動post

推行動post

有公關公司係咁搵人出甜post

tui

堆

另一個post講有打手嘅就誇張咗
香港人贏少少就鬆懈變返六月之前咁樣

不過照推

推

pish